傳真社篤爆支那GDP水份

【中國經濟數據】內地上周一公布首三季GDP增速由負轉正，不過FactWire傳真社發現，當中反映復甦動力的固定資產投資及社會消費品零售數據額及增幅有矛盾，其中2019年固定資產投資總額變幅，按官方公布總額計算為跌百分之13.2，但官方公布增幅為百分之5.4，類似情況同樣發生在2017及2018年，3年累計變幅差距高達27個百分點。
英文版本：
足本報道：

#中國GDP
#中國經濟復甦
#全國經濟普查

加入訂閱，撐起真相：

報料：Whatsapp/Telegram 9639 7479

即係要-番幾多

洩露国家機密 国安好快上門

從來無正數

跌接近3成變升半成.

有撚所謂咩，支那人閂埋門食泥食樹皮，出到嚟都要打腫塊面充闊佬。依個支那民族劣根性永遠改唔到，我話嘅！

果然全部係假野

推至啱

唔作野，點超越香港

支joke又俾人踢爆,又柒

唔呃人唔係支那

再扣埋大白象工程超支貪污，仲有幾多個%剩

是旦啦，只要top 5%有錢人過得開心舒服就得，其餘95%賤民WFC

北韓都係咁咋嘛，政權咪一樣好穩定

holy fucking shit

正解

1984 真理部

china fake data
常識有乜好篤爆

識計gdp未啊妓者

傳真社d劍法真係名不虛傳

係人都知有水分

假嘅

推 細數呢69日發生過乜事 #13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

D數全部都作出嚟。
冇話水唔水份

企業齊齊報大數

用電量都老吹埋

國安準備

支共：多謝提醒做漏數，返去改埋佢先

係喎，尾國唔駛驚啦

牆角報喜不報憂

push

仲未計支那起咗好多樓同鬼城無人住
又推高GDP

fact wire

造假乃支那本色

條數任你砌

fake news
偉大既強國, 全民檢測, 100蚊一次, 得 , 1000蚊次, 又得
1000 X 14億 = 14000 億,
GPD GOGOGO

支持傳真社

全地球人都知

不過它就是喜歡自欺欺人

支那得假嘢先係真

有邊年gdp係真

最仆街明明支那唔掂啲人先移民 移完又要幫支共做大外宣話支那幾咁好 叫佢返支那又唔返 啲左膠又要信晒話支那人幾撐支共 我哋唔應該強加自己啲套去佢哋度

傳真社真清泉

傳真社 好勁

國際線有任 請每日推Post

正名: 係秘密警察
Geheime Staatspolizei
Gestapo 蓋世太保

作完仲自相矛盾先好笑

因為有d數要同全世界夾，無得假。
但一部份佢又作數，所以會矛盾

靜靜地贏.gif

吉箱貨車好快又要出動

人有多大膽，地有多大產

傳真社

克強指數個幾樣
李克強做總理之後班細點會唔做埋數佢

我們知道他們在說謊，
他們也知道自己是說謊，
他們也知道我們知道他們在說謊，
我們也知道他們知道我們知道他們說謊，
但是他們依然在說謊。

唔好俾呢度啲牆內人知每日都岀post講支那唔想你知嘅事

推

外國政府公司啲數 理撚得你中國

咁早就踢爆, 無戲睇